\vbox{
    \ifmini

    \else


        \section*{S84 Ich und ein Fass voller Wein\index{Ich und ein Fass voller Wein}\index{Ein Fass voller Wein und ich}}\nopagebreak


        \begin{enumerate}


            \item Wir f\chord{D}uhren mal wieder der Fre\chord{A}iheit entgegen\\
                  Zu k\chord{G}unden den Se\chord{A\spt}ewind auf Me\chord{D}erweiten W\chord{A}egen\\
                  Bel\chord{D}aden mit grade erru\chord{A}ngener Fracht\\
                  h\poc{G}at uns doch Fort\poc{A\spt}una mit S\poc{D}egen bed\poc{A}acht.\\
                  So h\poc{D}atten wir ein dutzend F\poc{A}ass Wein an Bord.\\
                  Zu t\poc{G}ief war der S\poc{A\spt}eegang, so v\poc{D}oll war der L\poc{A}ord.\\
                  Da w\poc{D}ies uns der Kapitän den Fr\poc{A}achtraum zu leeren\\
                  Und u\poc{G}ns zu fül\poc{A\spt}len, den f\poc{A}reudigen L\poc{D}aunen zu m\poc{A}ehren.

                  I\chord{D}ch und ein Fass voller W\chord{G}ein\\
                  Und nur mo\chord{D}rsches Holz zwischen m\chord{A}ir und den Fischen\\
                  I\chord{D}ch und ein Fass nur all\chord{G}ein\\
                  Dem H\chord{D}immel entrissen, o\chord{A}h drauf geschissen.\\
                  Es kö\chord{D}nnte noch v\chord{A}iel schlimmer se\chord{D}in...

            \item Lang w\poc{D}ar die Nacht und der D\poc{A}urst war so groß\\
                  Und b\poc{G}ald war dann je\poc{A\spt}dermann Trun\poc{D}kenheit bl\poc{A}oß\\
                  Elf Fä\poc{D}sser wir löschten in Se\poc{A}emannsmanier\\
                  V\poc{G}oll war der M\poc{A\spt}ond und noch v\poc{D}oller waren w\poc{A}ir.\\
                  Der K\poc{D}apitän war mal wieder der st\poc{A}rammste von allen\\
                  Beim P\poc{G}issen ist er \poc{A\spt}von der R\poc{D}eeling gefal\poc{A}len.\\
                  Zu r\poc{D}etten ihn sprangen noch v\poc{A}iele in See,\\
                  Doch be\poc{G}i unsern zwölf K\poc{A\spt}noten war des ke\poc{A}ine so g\poc{D}ute Ide\poc{A}e.

            \item Wer s\poc{D}päter dann noch nicht von B\poc{A}ord war gegangen\\
                  Der kr\poc{G}och noch im Su\poc{A\spt}ff auf der Reel\poc{D}ing entla\poc{A}ng.\\
                  Und i\poc{D}ch habe mich still in den Fr\poc{A}achtraum gestohlen\\
                  Das z\poc{G}wölfte Fass W\poc{A\spt}ein für uns Ze\poc{D}cher zu h\poc{A}olen.\\
                  Das war d\poc{D}ann die Zeit heitren Himmels he\poc{A}rnach\\
                  Der St\poc{G}urm über \poc{A\spt}unsre Köpf\poc{D}e reinbr\poc{A}ach.\\
                  Das R\poc{D}uder barst kurz nachdem unser Ma\poc{A}st fiel\\
                  Und n\poc{G}ach wenig der W\poc{A\spt}eil hatten wir F\poc{D}elsen un\poc{A}ter dem K\poc{D}iel

            \item So s\poc{D}ind allesamt in der St\poc{A}urmflut ertrunken\\
                  Und m\poc{G}it unserm K\poc{A\spt}ahn in die T\poc{D}iefe gesu\poc{A}nken\\
                  Nur i\poc{D}ch überlebt im Fracht\poc{A}raum geschlossen\\
                  Und h\poc{G}ab unser Sch\poc{A\spt}icksal in E\poc{D}hren beg\poc{A}ossen.\\
                  So s\poc{D}itze ich hier zwischen G\poc{A}old, Schmuck und Tuch\\
                  Hab U\poc{G}mtrunk und L\poc{A\spt}uft und auch R\poc{D}atten gen\poc{A}ug.\\
                  Ich w\poc{D}erd mich wohl fürchten wär i\poc{A}ch hier allein,\\
                  Doch h\poc{G}ab ich ein K\poc{A\spt}rug und ein volles F\poc{D}ass li\poc{A}eblichen W\poc{D}ein...

                  \ath{Worte \& Weise: Versengold }\newpage
        \end{enumerate}
    \fi
}
